有圖 岩岩食完大家樂冬瓜盅

細細個就好鐘意食冬瓜盅
見大家樂出左就去試下

唔知做乜春大家樂好多大陸仔食
見個收銀 係咁講普通話 然後d大陸仔又數券又數銀 買個快餐都搞5分鐘

個餸係 唔知乜春豬軟骨 無期望但居然無失望 幾好食 係少左d

個冬瓜盅 料就唔多 都係肉碎 少量既蝦仁 冬菇 之類 不過食得冬瓜盅都係想食冬瓜
d料其實我唔care
d冬瓜 味道淡左d 唔多入味 但都可以
湯都係個d野 正常口味
另外 湯份量極多

我叫左多飯 本身碗飯已經幾多下 再多埋飯 再加個極多份量既冬瓜盅 頂到上心口

62蚊 依家有d濕9優惠 減10蚊 埋單52蚊

性價比無得輸

大家樂係咪就執要請網絡打手

食大快活啦

52蚊咁平

食開屎?性價比冇得輸

濕鳩優惠即係wechat pay啦仆街仔

食屎都可以寫食評

乜鳩優惠係咩黎？

以事論事

連燈仔平時餐餐食幾百蚊?

有常識少少
你“筆”走左d冬瓜肉
佢點重用啊

有時諗樓主做依種人都幾好，食屎都食到津津有味，做人都係為開心，咁易滿足真係上天俾你最好嘅禮物

笑人大陸仔自己又用支那優惠

佢係大陸仔唔係我主要笑既原因
係佢買個快餐都攪5分鐘
令我感覺到佢質素之低下

不如你講下你食開咩?

我一年食唔到3次大家樂
但老實講 唔難食 對得住個價錢有餘啦師兄

g持樓主，唔洗理班傻鳩喺到吠

「屌你食m記又係咁，食大快活又係咁，搞到拎餐啲人要插花先插到入去，撞到佢又gipgip聲到拎完個餐想拎飲筒喇，屌又永遠會有條撚樣頂住個位，企後少少等大家都輕鬆啲啦」

師兄原來食開大快活同M記 嚇得我以為你餐餐食鮑魚

我就間唔中食一餐大家樂 覺得OK姐

屌你餐餐食M記 大快活 走黎笑人食大家樂 痴線

係幾好喎 不過大家樂就不了
幾年前點講香港人呀

願聞其詳 無留意過

條友好撚柒

「近排成日見到
有一次同個fd食 佢拎果銀包出黎想捐果時 比隔離枱果啊叔叫住 話依d呃人架 條友即刻黑面仲轉身走佬」

我就唔會話佢餐餐食M記係食開屎既

都唔撚識煮 用錯盅啦 用骰盅先岩

話你聽無落你都唔信啦

離地到
個個都好似你班大帝咁有錢咩

有平到做乜唔用姐

我南亞仔都唔用啦
原來你嘅私隱只值十蚊

明架啦 咁多年黎申請上網啊電話費啊之類
閣下既所謂私隱一早賣通街啦

支那寶今個月送大家樂$10優惠
樓主應該係講呢個

費事比人話我宣傳支那寶
講有優惠已經足夠

因為啲大陸仔 永遠都係排到佢 佢先開始諗食乜

就算條隊幾長 都係到佢先諗食乜
再慢慢拎錢出黎

為咗十蚊優惠做狗

負皮

樓主用wechat pay咪一鳩樣係大陸仔
笑甚麼

冬瓜盅幾正 食左3次了

唔知乜邏輯
我好現實
用邊樣野比錢平 就用邊樣

唔洗解釋啦大陸仔

哦

大家樂都有打手
食親大家樂、大快樂之類
只係貪佢快同求飽
質素就算撚數啦

大快活 自膠

唔係每個食完覺得ok 就係打手
我見無乜地方有單人冬瓜盅賣
食完咪講下

我試過叫條女屋企自己整冬瓜盅
煩到西

冬天大家樂出煲仔飯，就會有post係話細細個就好鍾意食煲仔飯bah bah bah....之後性價比一流

未食過大家樂煲仔飯

講親d乜野都打手 cls

yes...
個冬瓜盅餐仲可以拎走tim
好過大快活啲垃圾紅米飯，咁垃圾都夠膽收40幾蚊，難食+冇任何特色

食冬瓜盅攞走咁撚顛
咁咪好易整到爛曬

佢有個特制既冬瓜盅透明膠殼，外形係一個冬瓜咁樣
會壓扁咗少少，k形但係未至於爛

咁樣就已經唔係冬瓜盅
雞湯落冬瓜我唔識煮飯都識整
一定唔會攞走食

清好波